[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1149)

快撚到

fast

Slow

696

快

我發覺左呢我唔正評就贏錢

直屌西鯨半大

post霸

最後30蚊 7>6 qqp 定6wp好

同路

日假買盤真係同鏈春袋冇分別

封左羅巴？？？

Cash out食麥記

已睇羅巴唔係隔離POST

周瑜巴

羅巴未訓醒可能

咩事巴打

西米巴有冇睇必發？

日識好少少

已上半大船

辛苦你 個條樓豬真係好撚煩

有無料

想鏈你春袋

我要all in

LINK?

唔預

以為你地講封咗羅巴

R1 大仆街

想買696

仆街 我都係

水户 半場 1-1
半大有錢收

鯨魚細波

辛苦晒啦

維他奶
西鯨
西蜂

已經唔記得我點解block咗佢

696大波有冇人要?

我都係

半大太易了

太煩膠 頂唔緊

半大咁難開 重注半細收息會唔會易d

天鵝 町田半大 加油

我以為講緊我

JER狗定事後狗 是但一樣

我都以為講緊你 依家個樓主係你

前者 係日日都搵交嗌個種

JER 好似係 輸JER贏要

我以為馬post

應該報假？

696 有冇同路？

日日引戰

羅巴召喚

Jer呀 jer美巴

完全封左，咩名

條友周圍jer

3神細 鯨魚細

SUGA

仙台*大份

進綵色水淡,但係唔阻你

連輸11注
入左錢繼續了

YES,PLEASE

原來係咁 因為我平時靜係block報假 但我見果條撚樣我都block左
利申：因為美巴忠fans

突發

老苗打黎1場2 WIN PLACE齊捧

山神x bee 半客

同撚哂路
注碼都一樣

Gun咗

bee gchi

Jer邊個都要block 啦，jer風不可長

高士路 20/5/2018 心水

平注
1. 水戶蜀葵 3.5 入球大
2. 新潟天鵝 半場 1.5 入球大

重心

1. 水戶蜀葵 半場 1.5 入球大
2. 水戶蜀葵 2.5 入球大
3. 新潟天鵝 2/2.5 入球大

6 7

召喚

同路 智巴we trust

347

位置 1 場 6 天胆 $1000

$1,000.00

5跑不了

6號仔白馬王子上呀

Skip咗一點啲波

跑7 1 6 第4隻睇唔到

5

7 1 6 2

716

4大熱

7 1 6就一定嫁啦

4隻熱馬

5有飛都冇用啦
輸成條街

JUMP

垃圾5號

0.1

鹿島鹿角 0-1 仙台維加泰

696又閪啦屌你老母

垃圾696

0.5/1 半大食安全

696 -2

696強陣

強陣又黎料，

696 強陣

100%杯硬

3賤劇本好嗎

屌你老母狗會59分都唔俾我買

輕鬆下盤又收錢

696半大-1

今日潘好似好勁 追佢

三箭

一陣就拉馬

有冇網上直播link屋企個now壞左

屌。。。。。。啱啱做野忙緊 乜都冇買到

鯨半和 細波
3神細波

屌你老味696

1256 跑 1267 JUMP DLLM

想買咩?

呢場田泰安全套

2018了 ...仲696

莫雷拉騎c王收皮啦 我潘日

天鵝 町田入番球啦

早g 67qqp

on9先買田泰安全套

臭鹿又迫害全格

提提你地, 今日唔買三箭都唔好買閪花

我上個post 出咗 但啱啱忙到冇買
我出咗696,柏雷半大
696,柏雷，大分，千葉全大

唔撚賭
買3T算

千葉01,冇人要半大？

唉屌

thanks 買齊

仆街買左4重彩
14567
45 兩隻仆街馬夾住隻2跑都最尾比人爆過

千奇唔好買神戶勝利船
救得一個得一個

g chi

肥鯨快俾人入

唔潘?

Gchi

要跟

2.1

全大cashed

有冇網上直播架

熊本GOAL

rip

?

半細JUMP

水户玩完

熊本唔開埋半主依家先入

山口

日巴你係要gel半細

熊本快啲大波啦

696廢夠未

100%平手盤王系列
1，熊本

696 -9C

雲加 刀仔

0.5/1 JUMP咗一半了

電視開唔到唔知咩事..

水户
仙台
大分
川崎
三箭

熊本啲fans又開始gel

三神 上次反cup 成功就知要做fans 了

cls 我想死 我出心水個4場都入緊一粒，。。。。
但我自己趕唔到買

想幫GEL

輸9晒 下個月見

你幫我gel 到開半大 我一定派你

反杯只需10分鐘
上呀水戶

屌 天鵝町田入波啦

696 杯

696 杯
696 -8C
屌埋呢下睇馬

水户入未

名古屋八鯨 0-1 柏雷素爾

柏雷
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
俾多球我半大

水戶

696被㩒屌

all jump

針

唔好再入PLEASE 696 柏雷
唔想JUMP

屌。。。。。。。。。

696個種伏同廢係無人能及

上啦水戶

對撚晒

咁強陣比人入多粒開個半大算啦

開返個半大比我回下血

西鯨快手追和

唉我想jump

屌 都話左要嗌

柏雷goal

大分 我以為15分鐘開大

邊個話咩半場開0.5/1開唔到半大架
又坐底輸半

柏雷goal 半客差田同甲府

買左696又輸啦

水戶要追和 山口要半場之後先好入

Sor 買咗細

696 柏雷 立即冰封入球

三神咪撚再入波住

心靈投注都全對家
兩點要fc東京

水戶追和反cup

千葉反cup 現代甲府JJ 町田 立即入球

讓咁淺

比我收返5蚊ok?

琴日全細，今日難道全大？

係 唔明點解咁淺仲咁高水

冇呀冇呀 今日都細呀

上盤啦
買東京中伏多

R2 冇人買？

日假係咁

696踢得好慢=,=

Approved

嚇死以為柏雷入波
原來係JJ聯

仙台 大份

提提大家今日有安曼

甲府依排好似跌watt

你句野都幾矛盾

東京咪上盤囉

柏雷好似入波喎

打錯
係下盤

未半大，放心

幫手一齊叫爆 半大

0－1嘛 我以為0-2

696又玩野

R2 13,9,14,1

696 降班未

水戶追和我要走盤

甲府都得
町田 呀

中哂我真係jump

水戶要絕殺

通常唔中 又慳返 今日細波日

4619

鹿角五好玩野plz

羅巴有無馬水

幫我講埋町田

YES 細波了

烏冬個種廢

快樂世紀

JJ聯唔係goal咩

東京轉平手未

好似fake

方嘉柏今場唔贏我改名做方嘉柏(垃圾)
11 100%

FAKE JOR

仙台勁撚到

要改了

696
柏雷
仁川聯
大分三神
櫪木

最後真. all in or nothing

696俾狗屌啦

9 - 11 100%
IN WONG CHUN WE TRUST

甲府10

輸晒就真針

黃俊信多一次

5 1 9

俾場半大來先

太陽咁猛 腰斬啦

我無買 應該OK

三神快手炒多兩三粒之後我熄通知

696反cup集氣區

696真係伏。。。

屌老母696 水戶 全隊仆街死la 陣等搭飛機返去空難啦，唔死都冇用啦

呢世都唔會唔記得696強陣比人抄三蛋

一買大又開唔到

屌你班霸wo 含撚la

雲加講明 自己日職王 咁都唔跟佢買熊本 底你地輸啦

町田

針左

踢到玩FIFA咁

隻4

改得

燈到呢

跑咩

696射門未 屌

捉最尾D飛中到啪啪聲

屌你老母好彩買咗黃俊

好似仲未中

又燈到第4好似

馬水都係等羅巴好

車左1M幾姐

我話9號又唔見你哋話我中

5 8 9 11

佢琴日買左mu 希望唔好針

臭潘

我都信錯我拉..只有5-9位置Q

真係一場半大都冇

696刷角阿

未完場

今日仲未上水

睇左咁多人 你最識賭

半細黨又大勝

696 柏雷半細好想GEL

大胃呢

..............................

Gel?

想要清水心跳下盤

88

1:1柏

日職都知道仆街 所以買左半場0.5/1 收少D穩陣

又半細

屌。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

炸咗

名古屋鯨1:1

FAKE

日清做到野

場場輸$20 好撚黑

Fake?

fake

sorry炸

好波熊本 沖完涼就cup左

琴日又係狂炸

唔緊要 696開唔到都係斷

跟

下場出ok?

美斯巴

炸咗48分鐘先入OK?
上半KEEP住啦

快啦西鯨 單頭半大呀

馬神

熊本

R3 翔惑

2-2啦屌

潘 > 全餐

696又唔刷角

咪GEL啦

KEEP 住呀 696 柏雷
俾返條C我

熊本水戶新潟山神 入波啦

熊本穩撚到

前鋒有冇同路

半大黨全滅

熊本gel

雲加日職專家 熊本先勝一仗

咁快入曬一粒，點知半大都未有

閪鯨真goal?

名古屋?FAKE?

柏又1:1

根本就諾士郡個場 點會買水戶

11

real goal啦掛

堅定流嫁

半主

比佢FAKE到驚

FAKE 啦 唔好REAL 呀

Bee入波未

鳥冬果種廢

差696

696反cup 係冇可能？

真 1-1

為垃圾696拍手

甲府2:0

696 千葉

有

屌 C都無得收

696個節奏踢得好7慢

上場冇半大，今次有

應該係真

斷一次姐，3.45

696唔入比人入

大蛇走撚晒

周瑜大都督呢

蜂入未

秒入細波

冇事 斷696

邊到有得睇馬會開賽前一刻個盤係點

又爭一球 我屌

熊本 2:1 完

秒入半細

馬會

屌千葉

想喊

1-0

我都係 柏雷爆角

千葉仲係01

柏雷畀人1-1就即刻角球
696就on99

696siu4me

千葉696

刷角阿696

甲府勁撚到

前鋒有冇角大黨

水戶中楣

696 廢到

好彩冇入1.5b，入左0.5/1 b

屌，針先

閪鯨仔我驚險半和

鯨細 半和
3神細

啲反手撚唔悶嫁咩 唔會影響到賽果嫁 慳返啖氣啦

東京有沒人上船

對家了

反手中左當自己中 實際輸錢

點解有羅巴就無美巴,有美巴就無羅巴...

心跳角大幾好

你幾時見過哈林同庾澄慶會同場出現

2-2

上次咪有

羅巴準好多

想要

咪踢爆

又差一粒
睇下全大有冇機

睇緊龍珠Z

你斷一關喎

贏到4點出水

冇法啦 半大係賭運 差一球？

水戶完了

前瘋
東京

同德福點睇

玩命半大組合

YES

最後一條過關 輸埋無錢開飯 針得

100%平手盤王系列
1，熊本中
2，FC愛援

冇眼睇

好耐無賭

14:00 2場10.5B 有無同路

gun

前鋒半大？

前鋒都敢買角大？

2+3 > 1+4+8 4重了

平注上車計劃！ （測試版1.0）

1.熊本✅
2.心跳
3.砂岩
4.櫻花

全部對晒

前鋒角盤跌水跌到仆街

水戶
仙台
大分
川崎
三箭

琴晚針到仆街，今日只買1.5倍樓下追數
2號place要了

allin

3419

1400 兩場下盤

針就唔好買馬啦....針更勁

中咗就入錢gun了

雲加：朋友重心第三場4號

唔係 真朋友

雲加嘅朋友就係美斯

想燈

日清

2746

Run what

真是4號

mo 買
未被接納 彩池截止投注 四重彩 沙田 星期日
第3場 四重彩 單式馬膽
2 錶之太陽
拖
3 翔惑
4 芙蓉莊
6 愛馬劍
8 同得福

$ 1.00

我聽咗羅巴冇要到4

差啲燈到第4

跟了

696 果種廢真係
死撚晒去啦垃圾隊

咁咪好慳返啲錢

想喊 買咗qqp2>68 飛咗隻4

都唔撚中

又差一隻

全北 水原 三箭 東京

但雲加燈黎嫁喎

三箭睇路

美C 中左未

柏雷屌你

名古屋八鯨 1-2 柏雷素爾

我仲on9 2>368

柏雷 goal

屌你老母大仆街又無撚左影

屌你老母莫雷拉
2 3> 4 6 7 8

貝湯美唔知咩跑法

1.1倍cashed

柏雷大波✅

柏雷2射2入

派我

隻4亂跑都第3，史卓豐食屎啦

696生性啦

睇嚟我4場大波過關應該針得

貝湯美 = 垃圾
大摩都唔要佢

嘩屌 買2場細波 2場46分鐘都入

拜仁皇馬既陰影揮之不去

柏雷✅

單程唔夠咩?

巴*

Bee 重未入 想點

三神1-1

696 千葉應該開唔到大

波羅包

前鋒心跳nba

鹿島刷角啦屌

千葉goalll

到底696踢緊咩

東京-2

唔明點解佢會咁騎 睇到R爆頭

第4場爆冷

跳了

jump

心跳屌粒先前鋒來追和啦

逼害半大

696 個場妹撚到咁點大波

3點兩場半大是否不智?

季尾波輸死人 蝗+拜

巴黎

R4 贏馬神器

輸咗2k

前鋒半大已死

大分好波

三神大波✅

今晚allin安曼 係邊到跌低邊到企番起身

主場都贏唔到喎清

會再仆街

696刷6角阿屌你老味

驚閪

斷696

4x1

閪鯨
大分
696
橫濱

開到派一個100 我見過嘅名先會抽 頭十

696反CUP未

hi

Lm

lm

抽我 想針了

留了針晒

我了

LM

好呀

仲有兩個

on9

係邊度跌低 係邊度再跌低

睇龍珠先 睇死696 都開唔到全大

69似一球到尾

又派....一派班職乞又洗返幾頁...

覆錯人

OK HELP U 燈了 橫濱無入球 696 無入球

名古屋八鯨 1-3 柏雷素爾

呢個好笑

重睇定有新?

買696 10.5B 同埋上盤可能係人生一大污點

3k

重睇 睇龍珠z

笑4

前鋒唔入比人入啦

手快碌左下，禁錯人

前鋒唔入後衛入啦

Dodo lm

唔好留名喇 已經過咗十個 祝大家贏

美巴R4 p點睇

究竟個兩場韓假做緊乜鳩

你老母696有冇一腳中龍

鹿島35分鐘奇蹟6角

祝羊

祝贏

何匪君堯隻七星拱照不了

我算唔算見過

羊

2:1!

未見過

千葉又中✅

屌 差696

難啲未見過喎gay 巴

btw 開到我額外100比智巴

收皮啦日巴

4中3

未見過我?

FC橫濱 2-1 千葉市原

696開到既，利申同路

額外開埋比我ok

696 NBA準備

你個名

鹿島個場角大死佐
場場都係禁住屌先刷到。一比人禁住屌就唔識刷

職乞 核突

696再唔入波解散啦

你地個個4x1 ?點解揀嚟單頭

*唔揀嚟

日巴唔好扮野喎你

智巴出左咩

因為輸到冇錢咁多場大注單頭

696 廢撚到

前鋒半2全10叫爆區

名古屋八鯨 2-3 柏雷素爾

橫BIN 3-1了

FC橫濱 3-1 千葉市原

696 2分鐘訓底一次屌 同我即係反杯

閪鯨
大分
696
橫濱

前鋒10

川崎1-0

2分鐘2粒

696 JUMP

何必呢.....

川崎前鋒 1-0 清水心跳

前鋒快屌多粒

柏雷橫濱分啲比696 啦屌。。。。

696,柏雷半大
千葉，大分，696,柏雷全大

分兩球俾696粒

696真係食撚屎

取消算啦

696 有角未

3-2... NBA

橫濱3-2...

FC橫濱 3-2 千葉市原

喂大佬呀 分啲比696 好唔好

見到啦我 戶口多咗100

分2粒比696隊學界丙組啦

前鋒心跳快入

696學下千葉nba啦

屌你老母鹿島鹿角
全隊仆街斷腳死啦

有無p跟下

696落雨腰斬ok?

696差D俾人又入=,=

清水點追

出咗啦

最後3600跟埋美巴條4重彩，我都去取消戶口。今個月jump左500k, 都唔知點死

米巴因為唔想對你
我買左半主

然後買主和 主客
祝你贏盤

696刷角阿屌你老母

大分唔好再入了

三箭上盤
全北上盤

696 -6C 快刷啦，屌你老母劇本反CUP
70分鐘1-1
87分鐘2-1

繼續收息馬，今場最低都1.9，allin潘狗了

鹿島鹿角 0-2 仙台維加泰

痴撚線 祝你好運

轟巴改左咩？

0-2
696

巴打500k點黎

Goal 696 0:2 -1

仙台入多粒

鹿島鹿角 全隊一陣死哂去啦

閪鯨
大分
696
橫濱

差一粒有冇巴打幫我叫下

屌上半又唔比人入 垃圾

幫你燈咗了

馬仔R4 2-4-8-11 qpq
信我包仔

一路都有叫緊

同路Gchi

696輸多粒

仆街仁川 櫪木

多謝你巴打

幫你

我都買左 加多開山形山神2/2.5。。

求696個場比多粒

4關都同路

三箭大船？

立此存照，實力差唔多的話以後都唔撚柒會買696會贏
祝696 全體球員聽日老婆跟佬走，斷腳，老豆老母做黑社會捉撚左佢

書包：馬仔R4 2-4-8-11 qpq

屌你老母 祝你贏

睇黎今季696同西鑽一樣長追對家就得

支持全隊696死

唔好再賭啦 巴打

同老婆聯名戶口儲左10年嘅錢，今次離婚都似

SOR

準備要派錢了dodo

美巴邊隻p穩

上咗船

收手啦

人地踢波搵下食姐..

唔使甘......

柏雷3中目標都入哂，西鯨紙板龍門

696 無角

已打電話叫696盡快失多球
71分左右出現

老婆一野轟你出去

賣料狗

入咗1400兩場10.5b

叫過你唔好亂轟

真定假呀

總之就係仆街冚家剷啦

696差一球

14814

仙台easy cashed

啊！

新潟天鵝 FAKE

696追返球

比角呀！

巴打希望你假膠

14 GG

真係一野連老婆都轟埋出去

星星 我而家燈過你了

FC個場好睇

星巴三箭場點睇

same

鹿島鹿角得6角
降班啦，唔好留係日職獻世

我都想

買親角大都中招

收費 吾係賣料 ?

696 全隊死

心跳前鋒快啦

千葉個個船山貴之幾勁

DIU LA SING WHERE IS Z PURTON

696比角刷啦

堅

唔好問佢呀

收皮啦

前鋒又係唔撚刷角

差一粒

老婆未知？ 從實招來俾d 歉意可能搞得掂， 兩個人儲返3,4 年

咁撚廢都收費 屌你老母收檔啦

屌你老母死撚返出去啦

696搖撚準備失波

心跳前鋒快

1號去咗邊

潘頓跑左去快活谷

8 4 5 6

松本GOAL

又針...

坐box

1號夾死左

嘩依斯堅

黃鋒追和

4 8 5 6?

心靈投注 696 對家， 大分大波， bee 下盤， 好彩中唔唒， 唔係又dup 春

全北個陣一般咋wo

三箭8.5b 1.62黃金比例

5p 34

鹿島20分鐘4角

諗緊買唔買4就截左

係入面出唔到嚟

大分快d 完場啦

廣島三箭[0/-0.5]@2.05
鹿特丹斯巴達[0/-0.5]@1.70

20-05-2018
14:20 沙田
星期日 三Ｔ 4 場 1 友誼之星 + 8 怪獸都市 +
13 贏馬神器
5 場 1 運財童子 + 3 滿地可 +
8 威風霸皇
6 場 3 智愛 + 4 陽明秋秋 +
5 十分酷

屌

包蛇中Q

前鋒唔入比人入啦屌

平 吾撚係賣料？

閪鯨
大分
696
橫濱

696 個場是但一隊入啦

依到全部係免費料，收錢個喲咪再放TG

潘狗入馬林 做乜撚野
唔睇直播都無咁嬲，拎外檔，後上馬....
入中線同人迫托柒咩

中咗5號p?

滿地可 WIN @ 1.6 當波咁賭

大分三神 2-2 山口雷法

水戶
仙台
大分
川崎
三箭
屌老母大分同山口突然間咁撚多入波

bee

3T有幾多過到？

收皮 死出去啦

買細波？

696 -1

賣你老母臭閪料
死撚返出去

696 仙台

三神 ...

大分黃蜂

淨係大分買咗細

10$

睇雷狗最後直路仲好睇過奧斯卡

七國咁亂 好彩冇入市

$10注都收$6xx
我$20注

多手買咗10蚊5 wp

前2:0

四重彩
$1,248,372
10蚊注

前鋒半大

川崎2-0

前鋒快刷角

東京
屌你老母

屌天鵝場波炸左2次
睇黎又0/1球完

心針

博冷

696 真係垃圾屎嚟

分你老母
仲係公海開分身扮分享 當班巴打弱撚智?

係度猜

你老母潘頓跑左去快活谷？

包勝
有個包字都勁

開二個ac自己推

事前收錢
連jump 4注終於中

696 個場想點撚樣

睇埋巡邏影片....潘狗你騎緊乜撚野

騎師王太熱

宇宙無敵重心，5場3號p

咪撚理佢就得

呢個撚樣一早block咗

羅巴係唔係冇玩馬

696 3射0中
執柒左佢啦

1倍

輸晒。
祝大家齊齊輸清光，及早輸光回頭是岸！

新潟天鵝 10分鐘內有3球既 我落街裸跑

bee追和

嘩屌第5場4-5條位置Q做乜撚野

轟蛇

696刷角 大分入多球 黃蜂追和

仙台拿拿林炒多佢老母一球啦

???????????????

下一場潘狗又跑超大熱
放頭馬你試下唔同我放，我搵人買起你全家

鳥栖沙岩唔識入波

一場5號p 又回哂血慢慢玩

巴打儲多十年錢再轟過
唔借錢賭就冇問題

心跳

東京

696球迷仲唔放火等幾時

滿地可1.0P畀狗買

@連登俠

心跳追和未

前鋒好正氣

點追

3T仲有2764過到 cls

3箭角大點睇？

臭美斯4場馬炒晒，放出黎害人，祝你今日起買咩輸咩 再見

G CHI

又輸打贏要

4場都輸晒咁濟

696追返球啦

恭喜恭喜

自己唔識睇架咩

ON9仔

696快入